聲優愛好[21]資深機人筋肉大御所 神谷明

原來唔小心1001左
遲開唔好意思

生日 1946年9月18日
血型 A型
身高 163cm
出身地區 日本神奈川橫濱
所屬 冴羽商事 (自設事務所)
愛稱 ジョージ

-由單親母親養大，有一弟，高校時代加入戲劇部，因為被稱讚其聲音優質而以成為藝人為目標，獲母親支持走他想走的路
-早年加入Theatre Echo，並在《魔法人魚真子/人魚公主》出道，1973年《巴比倫二世》初主役，八十件代多為《少年JUMP》作品配音，也經常在高橋留美子的作品客串，機械人作品配音之多甚至在第三次Alpha達一人五主役
-和古谷徹、池田秀一等人同為日本動畫起飛期的代表聲優，但和好友古川登志夫一樣是萬能型聲優，熱血、冷酷硬漢、搞笑角色、變態和廢柴男都能演，高低音皆沒問題，而從片場的表現看來他和後輩們也玩得開
-2017年「人氣聲優200人排行榜」排第22位
-曾被視為著名雨男，只要他有出現的表演地區都會下大雨
-喜歡立吃(站著吃東西)，JR山手線的所有立吃店已被制霸
-在聲優業仍未成為專業而只是藝人副業的年代，神谷明是被視為聲優專業的代表人物，本人雖然一度對被稱為「聲優」感嫌惡，但之後亦以此為傲，因「實際上就是用聲音來賺錢」
-和神谷浩史無關係，但因在青二塾曾受對方的指導，而將神谷明稱為「我的父親」
-Blog和Twitter上很多風景相
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

-2002年《筋肉人二世》作為主役的筋肉人被換成古川登志夫演出，一度傳出神谷健康出問題的流言，至2007年他才在一節目上說是因為動畫公司預算問題而非自己不想演(即是他演出費太貴)，不過他仍會在遊戲或劇場版上出演，而且古川基本上也是同級所以根本省不到多少錢
-2009年《名偵探柯南》同為主役的毛利小五郎被換角曾是轟動一時的大事，因當時是在毫無預兆下突然換角，制作公司和神谷明本人都沒有明說，但神谷其後在blog則表示是與「合約上的仁、義、信的問題」有關，認為和制作公司已失去了信賴關係，惟之後刪除文章；不過他仍一直支持該作，並在次年一次宴會上與接手的小山力也來一場交接儀式
-冴羽商事源自《城市獵人》，他曾向作者北條司獲得許可，雖當時對方以為他在說笑

其他主要角色︰《三一萬能俠系列》流龍馬、 《勇者雷登》響洸、《鬥將大武士》龍崎一矢、 《超時空要塞》萊福克、《宇宙戰艦大和號》加藤三郎、《北斗之拳系列》拳四郎、《相聚一刻》三鷹瞬、 《城市獵人系列》冴羽獠/孟波、《劇場版銀魂完結篇 永遠的萬事屋》伊莉莎白、《POP TEAM EPIC》Pipi美(第四集)，他
====================================================
前討論串

現討論串

追聲優之必備網址
聲研社之後唔會再更新所以del 了

女聲優twitter

男聲優twitter

支持好女仔
「麻倉もも Asakura Momo」

「佐倉綾音 Unofficial Fanpage」

「大西沙織 Unofficial」

「豊田萌絵 toyota moe」

終於有人開聲豬secrets

2017年12月下旬 アニメの音声収録が始まってからほどなく、村川梨衣様の所属されている「東京俳優生活協同組合」(以下、俳協)様からTVアニメ本編の脚本及び一部、内容について変更のご要望がございました。 当初、セリフの変更を行い俳協様のご要望に対応してまいりましたが、収録話数が進むに連れて、俳協様からのご要望にシーンの変更を伴うものが出てまいりました。

セリフやシーンの変更はキャラクター性、作画、作品のクオリティに影響を与えることになるため、具体的な対応については一部、相談させてほしい旨お伝えしたところ、俳協様が希望する全ての変更が受け入れられない場合は、俳協様としては村川様の続投は難しく降板させるほかないため、再度変更を検討してほしいとの返答を受けました。そのため、俳協様から頂いたご要望に対して、今日まで製作委員会?スタッフ?原作元を交えて議論?検討をし、様々な可能性を探って参りました。

しかし、一年以上の準備期間を経て原作?製作委員会の監修を元に決定した内容であること、また変更のご依頼があったシーンは既にアニメーションの作画作業まで完了していたこともあり、俳協様より頂いたご要望をそのまま反映することが難しい旨をお伝えしたところ、俳協様より正式に降板のお申し出がございました。

降板した場合、村川様が原作ゲームから出演してされているため原作ゲームのファンの皆様を悲しませてしまうこと、またすでにキャスト発表後であるため村川様のファンの皆様の期待を裏切ってしまうことなど、降板に際しての大きな影響が出てしまうことが予想されることを俳協様へもお伝えさせて頂きました。ですが、俳協様の降板に対する意思は固く、また俳協様から降板に伴う交代キャストのご提案があった事もあり、申し出を受け入れ、誠に残念ではありますがキャストの交代をさせて頂くことになりました。

ファンの皆様には突然のお知らせとなり、驚かせてしまうことを大変、心苦しく思っております。引き続き、TV放送に向けて準備を進めてまいりますので、これからもTVアニメ「ISLAND」を何卒、よろしくお願い申し上げます。

なお、本件に関連するお問い合わせにつきましては、本お知らせをもって返答と代えさせていただきますのでご了承下さい。

平成30年1月29日
アニメISLAND製作委員会

乜咁搞

覺得之後有手尾

有兩個Post

推呢個

又話推我呢邊
同埋娘娘其實我響舊登開過

推呢個啦
連登冇pm堅on9

潛力圖

梨衣熊單野，到底係熊想改定俳協唔想俾佢講
雖然無論點，都唔可取

最鬼係原作都係佢

冇諗過會有cv因為想改劇本辭演

原作出得街
即係熊同俳協對啲對白都冇意見
但係今次俳協NG
所以應該係動畫化時製作組有所改動
而依啲改動對熊嘅形象唔好？
雖然好難想像動畫角色嘅演出會影響到聲優本人嘅形象

必殺烈風正拳突

呢家點估都無答案 篇文咁長又無講明要改既原因
要等TV動畫播先知咩事

由俳協轉做俳協都大有文章可以估
依家最希望嘅係依件事唔好影響到熊嘅聲優工作

比較合理的會唔會係同熊出道有關？
以前未出道所以無乜問題
但出道左之後為了形象可能部份工作要NG

個個媒體都有張大西係唔同角度
玩死我

預左一堆人畫完之後寄上去

又可以看大西即創力

星期五去唔到搶

每邊75個 要瞓幾耐街...

想搵伴

就算唔係食緊嘢都離唔開食嘅媽媽

講到好似個topic 好重要咁

最後都是變犬西討論區

我出返去先

犬西=鄰家黑絲大姐姐

個形象

可以住佢隔離屋就正

住喺佢間屋仲正

二月個刀使祭撞正新年

＜雑誌掲載情報＞
2/10発売の声優グランプリ 2018年 3月号に「刀使ノ巫女」の主演キャスト６名（本渡楓／大西沙織／和氣あず未／木野日菜／松田利冴／鈴木絵理）の記事が掲載されます。

又要俾錢

家用

我依家好正

白貓有雨宮天同千本木彩花

已碌番3500石出黎
抽下先

我仲以為topic 係開大西仲係咁搵

其實我黎留名

高麗菜是不是覺醒了痴女屬性
但好像一直都有

通常得兩版細圖

唔係食野

咁你買唔買

仲洗問

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

乜事

笑到仆街

今日久保田未夢我女友生日

細個嘅みゆたん

你有幾多女友

生活壓力大

少過你...

一街都係黐線佬

我

無買

冇錢

買左七仔一本only

民國唔知幾多年

收到風本野最多肉體既相就係封面個張

真係好多肉體廚 ...

agger

我應該有多

派比我未

睇下有冇特典先

終於到

我仲未到，係咪比人踢左出町

可能信仰 (家用)唔夠

「GARNiDELiA stellacage Tour 2018 in Hong Kong」開催決定！

2015年首次來港參加「ANISON DREAM STAGE 2015」，2016年跟佐香智久一起來港舉行聯合演唱會，今年2018年，由toku及MARiA組成的GARNiDELiA將於5月5日星期六於九展Music Zone舉行首次香港個唱「GARNiDELiA stellacage Tour 2018 in Hong Kong」！各位歌迷，千萬不要錯過！

「GARNiDELiA stellacage Tour 2018 in Hong Kong」
日期：2018年5月5日(星期六)
開場時間：晚上7:00
開演時間：晚上7:30
地點：九龍灣國際展貿中心地下Music Zone@E-Max
票價(全企位 不設劃位)：HK$780(VIP) / HK$580
查詢電郵：grndhk18@ed-production.com.hk

註1：門票上會印有進場序號，HK$780的VIP票優先進場，然後到HK$580票進場。
註2：HK$780的VIP票限定150張。購買VIP票的歌迷可於完場後跟GARNiDELiA近距離見面，並從GARNiDELiA手上接過親筆簽名海報一張。此外，GARNiDELiA更會從購買VIP票的歌迷中抽出20位幸運兒於完場後個別合照留念（名單將於演唱會上公佈）。

有關售票詳情，敬請密切留意我們官網及各社交網站的最新消息。

#GARNiDELiA #toku #MARiA
有冇Ｄ新野睇下...

咁我應該第一個俾人踢

入唔到

預左喇

大西かわいいよ大西

本渡楓打9前輩個頭 再攬住佢個下

750石收智障女神
收工

呢度歐完
FGO度肯定仆街

最好可愛的前輩

安野希世乃 official‏
@Yaskiyo_manager

衣装フィッティングが終わり、そのまま打ち合わせに入ろうとした時

男性スタッフ「ん？これ何だ？」
※白いフワフワの布を持ち上げ

安野「きゃああ〜！」
※赤面して布を奪い取る

全員キョトン顔

安野「私のパ、パンツ…」

∑(ﾟДﾟ)

今日も平和です

byマネ

あ、防寒用の毛糸のパンツでした笑
=========================
まずい…

いくら天然爆発が日常の安野さんでも、この事件はパンチききすぎたかしら…笑

投稿たった1時間で3000近い🖤いいねが…

安野希世乃の綺麗で素敵なお姉さんのイメージ戦略が、、、笑

よし！皆様！！
この話は聞かなかったという事で安野さんにはくれぐれも内緒でお願いします！！！

byマネ

綺麗で素敵なお姉さんのイメージ....

經理人姐姐帶頭破壞形象

就係夠天然先正

report.pdf

【上坂堇】POP TEAM EPIC完整版【MV】

電波到爆
有無佢之前ヤバイOO首歌的MV睇？

無碟
我要聽神的Love Illusion Live呀

只此一次

大西個喊樣呢

唔記得同佢講，你喊樣好靚

唯一的非法素材

非法素材聽過啦
梗係要合法素材live

好意淫

このラジオは、永遠に終わらない気がしてました…(笑)
アニメも無事に完走し、冴えカノフェス♭という
最高の打ち上げもみなさまと迎えることができました。
パッケージも最終巻発売!!
いやあ～～終わりたくない～～～!!!!!
私もみなさまと、気持ちは同じです。
冴えカノを、冴えラジオをいつも支えてくださって、
本当にありがとうございました✿
次は劇場版で、笑顔でお会いしましょうね（#＾-＾#）
I'll be baaaaaaaaaacccckkkkkkk!!!!!!!!!!!!（溶鉱炉には沈まない）

大西：：
丸三年、本当に沢山経験させて頂いたラジオでした!!
パーソナリティ3人とスタッフさん、そして冴えカノを愛してくれてる
ファンの皆さんと作り上げたラジオだったなぁ…。
いったん終わっちゃうけど、絶対また帰って来るから！ 待っててね～♪
冴えカノ大好き！
I'll be back…!!!

茅野：：
こんなにリラックスして、みんなで楽しめるラジオ…
終わってしまうなんてさみしいです…!!
冴えラジリスナーの皆様のおかげでここまで頑張る事が出来ました。
本当にありがとうございました！
我々は必ず映画と共に帰ってきますので、
その時を楽しみに待っていてください✨ I'll be back…!!!

TV動畫《鋼琴之森》4月放送
【CAST】
一ノ瀬海：齊藤壯馬
阿字野壯介：諏訪部順一
雨宮修平：花江夏樹
一ノ瀬海（小學生）：白石涼子
雨宮修平（小學生）：大地葉

貞本義行+日昇 新企劃《星と翼のパラドクス》
【CAST】
小松未可子、白石涼子、諏訪彩花

個男staff 番到屋企會唔會狂索自己隻手

今集can丁開頭嚇死

ご報告
この度、道井悠は1月末付けで7年間お世話になりましたAIR AGENCYを退所致しました。
社長、スタッフの皆様には大変お世話になり、ご相談の際暖かいお言葉をかけて頂き深く感謝しています。
今後も役者として一層精進致しますので変わらずご声援頂ければ幸いです。宜しくお願い致します。
道井悠

都估到

又有偉論

去廣州未

又飛

高鐵

俳協出聲明道歉
姐係說明係熊問題

唔一定係熊NG
有可能係俳協唔想熊配

原作都已經係熊配喎
點睇都唔似係熊問題下話

不了

這陣容沒了內田姐很不習慣

日笠陽子さん・日高里菜さんによる、自由すぎる新番組
「日笠・日高のお日様ぐみ！」響FRESH!チャンネルにて
2018年2月8日(木)18時より放送スタートです！freshlive.tv/hibiki
是非チェックしてくださいね！#ohisama

竟然

嘩

鬼國不了

最好全日本聲優去曬香港好冇

香港鬼國不了

想去睇町

Link?

【熟肉】加隈亞衣澄清自己未婚，大西沙織結婚報告竟無人相信

由気對眼好大

琴晚睇完夢見愛衣結婚

其實愛衣仲未結婚
可能因為被人覺得已經有伴，冇人埋身

見係神谷前來留明
pop呢套野雖然明撚化你
但佢請既老聲優好令人懷念
甘心俾佢撚化既

你又知愛衣未結

個音監請得郁D大前輩黎先好野
而家已經變成預測下集聲優大賽

根本當事人唔講或者無比人踢爆外人完全唔知
睇番寺島砂糖、小野友樹等可以收埋咁多年先自爆

D大前輩反而覺得好玩

根本拎黎show 實力

「C3AFA HONG KONG 2018 presents I LOVE ANISONG HONG KONG 2018」ニコ生配信決定！

同之前一樣

愛衣世界第一

TVアニメ『宇宙よりも遠い場所』‏ @yorimoi
【新キャラ解禁】
迎 千秋(むかい ちあき)CV：てらそままさき
氷見 大(ひみ だい) CV：福島 潤
轟 信恵(とどろき のぶえ) CV：阿澄佳奈
佐々木 夢(ささき ゆめ) CV：遠藤 綾
安本保奈美(やすもと ほなみ) CV：小松未可子

重點
財前敏夫(ざいぜん としお) CV：松岡禎丞
観測隊の隊員。パソコンなどのメカニックにも精通している。しかし、女性経験はとぼしく、ロマンチスト過ぎる一面も。
阿醬和仁爹你們可以的 話說要將某人也叫來嗎

另

【字幕】春夏推理事件簿廣播第0回(主持：齊藤壯馬，布里德卡特塞拉惠美)

【熟肉】趁三木桑醉酒神志不清買單的樱井孝宏

『比宇宙更遠的地方』聲優出演生放送特番 第2回

Abema Game 9! Monday #1（杉山紀彰、小野友樹、沢城千春、永塚拓馬、岩井勇氣)

【生肉】將國之天鹰星～特鲁齊亞放送局～ 第14回（最終回）

植田佳奈和徳井青空的幸運邏輯廣播 #45 最終回

神+左MV

有冇巴打陣間睇鈴木實里/東山？

啱先排完物販

去緊武道館

都已經見過家長了

咁FD都唔出奇
反正有D出奇原來町長就咁嗌瑠美個名

排到仆街

排得好辛苦
一路排一路聽啲人中乜中物

巴打你幾點到

條隊完全唔郁

我諗我睇完鈴木再去武道館都5點了 應該排唔到物販了
有冇巴打幫手買本場刊

如果冇限既話

巴打上左樓梯未？佢上面截左一下龍

未上 排左半個鐘行咗十步左右

東山d飛好似仲未清

係 仲有當日飛

又飛 葡萄

幾個event 撞

又飛晒

我留守屋企 咩都冇錢睇

神真忙
但神晚場又要死了

去完秋葉原訂牒就去武道館

這真不是 的封面嗎

同みのりんご握完手 我可以肯定我冇加推錯
無論聲、唱功、樣、性格、年齡 都係完美

日常大西look

件adidas 樓下商場好似見過

第一次入黎呢到
留名學野 先貼為敬

聲同中島愛比
一個活潑d一個嬌d
性格方面
中島愛好似係唔識撈先消失一輪 出返黎都就黎三十
燈籠魚唔會喇掛

又一個犬西廚 歡迎

りんご最重要慢慢甩咗Walkure 先, 唔係d人只會記得Macross燈籠魚而唔係佢

最近見人adidas + new balance 打扮都會想笑

cls 差Ｄ睇錯

又多個大西推

4U今日又唱you cant win

東山奈央 オフィシャルクラブ「虹のわっか」オープン！

gogogo

可能佢推劍道師父

東山我ok

有邊個係你唔ok

你笑乜牙你
笑你自己算啦

DLLM出黎隻抽

爭咩丫，咪又係DD

呢d點會開名

梨岩

其實都冇咩所謂掛？ 帶動下人氣唔好咩
粒拉嗰幾個都係咁啦 好多人由推角色/作品開始再轉推聲優

已入 但個網好on9 用safari睇係放到好大
用連登個內置瀏覽器又冇事

已入會

加隈亜衣:

「東山奈央 1st LIVE Rainbow 」いってきました！もう…もう何度も泣いた…っ。けど、ずっとあたたかくて楽しくて！！最高ってこういう事を言うんですね！あの場を作ったすべての人に感謝です。さらになお坊のファンになったよおおお。すきぃいいい！

花守ゆみり:
素敵な虹を見せていただきました。
泣いたり笑ったり、本当に沢山の気持ちをもらえた素敵な時間でした。
私も辛くなったらまた見にいこう...(*´▽｀*)
なおさん、ありがとう！！！

入左支持好女仔

suddyy 每個月俾幾多家用

會已入

你問佢有幾多頭家好過啦

エンディングテーマのアーティストが本日のNBCUniversal ANIME×MUSIC FESTIVALにて発表されました！
エンディングテーマを歌うのは、雫芽さりな役としても出演される山崎はるかさん！

終於ML信號機三個人都solo出道

立花理香:

『THE IDOLM@STER SideM 3rdLIVE TOUR 〜GLORIOUS ST@GE!〜』ライブビューイング会場で拝見しておりました...良かった...とても良かった...

西明日香公式ツイッター:
奈央ちゃんの武道館ライブに、Rhodanthe*&諏訪ちゃんと観に行ってきました！！

Ｌｙｎｎ :
武道館に架かった虹は
本当に綺麗でした。
可愛くてかっこよくて儚くて尊くて。
やっぱり凄いなぁって。
ずっと感動してました。
奈央ちゃんありがとう！

朋友多

Kotori

東山今日場live真係好正
Btw,隔離個日本仔係度話係關係者席見到佐倉

唔奇

好早出道但後生, 朋友個range好大, 有年上同期, 又有年上年下後輩

今日02戶松遙生日

真係好幼

suddy 入咗幾多fc

上次showroom生放佐倉先講過話一定會去

第二張小丑神上身

射咗

震撼程度同大西剪短果吓有得比

初出道嗰陣

5月Roselia live應該會再染返

下星期就有香港版

夜景background 2周年

原田紳士

マネレポ③
少しだけ夜市を歩いたあと、足裏マッサージに行きました。安野さんは痛すぎて、終始「ひぃ！」とか「ゔぁぁ」とか隣で悲鳴をあげていて、私はどうもなかったので、痛みに耐えながら体をうねらせる安野さんをみて爆笑してしまいました。ではまた明日も出来る限りマネレポします！
byマネ

至於為莓配音的新人聲優市之瀨加奈，戶松遙對她的評價是非常可愛，站在麥克風前就會馬上進入狀態，但是坐下的時候和休息的時候又會有一種「好緊張，但是想和大家好好相處」的感覺，不過一開始配莓市之瀨加奈就會瞬間切換感情，非常厲害

原來是新人

由依

第1眼睇以為係連登個偽娘

自己做返

Ditf 好多幕都配得幾好 唔覺係新人

又要打J

日常骨科

幾上道

Naooooooooooooooooooooooooo

原來小原好美都去左東山live

Rhodanthe*, 佐倉, kuma, Lynn, 花守妹, 天衝 TENSHO, 應該仲有一堆業內staff producer

種田好似對神知reaction好大

葉劉頭
開始留長返

好快又剪

【自制字幕】加隈亞衣的碧藍廣播 第一期

【熟肉】擅長捉弄的高橋同學廣播_第4回（嘉賓：大原由衣子）

[字幕]比宇宙更遙遠的地方-比南極更冷的節目

【獭諾西】水瀨大西PUG#17「重新拜年」

【字幕】田村由加莉「王國民都是我的玩具」

【熟肉】心心念念想要迪士尼角色的樱井孝宏

佐藤利奈.小松未可子.大龟明日香 出演吉田尚記のdアニメストアでナイト第10回

【生肉】Tokyo Encounter #55 (2018.02.04) 嘉賓:細谷佳正

20180205梅原裕一郎の筋肉に響くクラシック放送局第一回

新一配音山口勝平老師出席台北國際動漫節

阿澄佳奈的你的街道推特宣傳視頻。代打：早見沙織

屌

彈出黎個下差d流馬尿

唉，別說了

我同左佢講想睇佢馬尾

鈴毛莊仲有兩回 完結

睇完live而家先走去睇月色真美

都好重禮吓

多謝fc出email 及時,買咗本pamphlet

雙馬尾

仲有劇場版event

佐倉個message

等我香港派出嘉頓餅乾過去做代表先❗️

唔好 餵爆晒成個聲優界 剩低仲可以塞爆武道館

汽球就黎香港，比左佢先囉

東蛋都塞得爆呀

日高里菜:
やっぱり小学生は最高だぜ！！！

molamola

【悲報】声優の櫻井孝宏さん(43)、昨日の生放送のラジオで「うちの嫁・・・」と口走ってしまい既婚バレ

今日能登生日

43歲結左婚仲悲咩報

到底係邊個，都唔知 先悲

有冇人知個花牌咩事

快D正式公佈啦
雖然班腐女又會大發狂

佢蔥都玩斷埋

FBI is watching u

有睇龍王的一個都逃不了

真是的！

小學生賽高打射

眨吓眼

C3AFA HK2018 曼迪聲優舞台＋簽名活動
人氣動畫《黑色五葉草》+《動物朋友》5名聲優新星登場
舞台活動+簽名會接力出擊，簽名資格曼迪攤位開賣

《簽名會參加辦法》
於曼迪攤位內購買簽名資格套組，即可參加簽名會
只有120名，售完即止

【動物朋友】PPP企鵝偶像組聲優活動
2018/2/9(五)
>舞台活動<
時間：18:00-18:40
地點：大會主舞台
>簽名活動<
時間：19:30 逾時不候
地點：大會主舞台旁

【黑色五葉草】男女主角聲優活動
2018/2/11(日)
>簽名活動<
時間：13:30 逾時不候
地點：大會主舞台旁
>舞台活動<
時間：15:30-16:10
地點：大會主舞台

C3AFA HK2018
2.9-2.11香港會議展覽中心1號ABCD展廳
賣唔哂

仲諗緊星期五定六去C3

星期六去支持下安野

星期六睇ゆりしぃ
之後未必有機會event見到

無事做：呢d替代品要幾多有幾多

大野狼熊

神18日是要過勞死啊

分分鐘仲有夜夜場

最後件衫咁熟口面

點解個q個都整呢個頭

炒前輩

不過佢襯呢個頭多過大西

真
大西都係長髮好D

獨立保存用

決定送d襪比佢

佢鐘意d奇怪款

But係唔係話唔收化妝品

🙏🏻🐻💤🦍

邊到有講

別冊付録は、過去最多800名のプロフィールを掲載した「声優名鑑2018 女性SuDDy編」です

點解新一集pptp唔係佢同熊馬

咁聽錯

啊我要死了

只要露出雙腿 全部人都要倒下

終於回收伏筆

みなさま、ご心配くださりありがとうございます…！
私も、昨夜の地震のニュースを朝に知り、つい一昨日まで訪れていた台湾のみなさまのことがとても心配になりました。深夜の揺れはさぞ不安だったでしょう。みなさまのご無事を、一日も早く笑顔が戻られるのを、心から願っております。
.❀きよの❀.

呢啲咪係好女仔

好女仔
下次買多隻

町張卡又幾高汁

東山奈央 オフィシャル:
台湾での地震、突然の出来事に多くの方が心身ともに傷ついていらっしゃると思います。心細い思いをしていらっしゃる方に何かできることがないか…。少しでも早く平穏な時間が戻ってきますように、とにかく祈っています。台湾加油。（東山奈央）

1:13個到我都幾肯定大西差d講「ゆかり、死ね」
不過忍住左口

大体誤爆

眼鏡憂希

大西真係好鐘意跡部

Retweeted 八木沼悟志 (@sat_fripSide):

通知。真的非常巧合，我在广州创办了公司！
China

将在中国四大城市进行新人选秀。获选者将由我担任制作人并歌手出道。请大家积极参加或支持！＼(^^)／
#广州午後音楽制作有限公司 #八木沼悟志

會唔會比人昆

三大TO

每次睇知性ig 都諗左幾秒邊個黎

佢會唔會high到瞓唔著

我覺得有d over咗

好嘔心

實不相瞞我睇殺人網球個陣都係鍾意跡部

個樣唔同左

真碰巧，我也是

老實講
高田憂希件衫有d柒...

直播SAO GGO遊戲特典中(神+高麗菜)

原來仲有課金姬
神居然又講冷笑話了

Pug 早左出訪談
之後又刪左

見到スフィア我剩係諗起某老人組合

左邊

みく

【自制字幕】七大罪fes 輝ける太陽（昼場）

【字幕】SAOFB特典座談會

【熟肉字幕】【比宇宙更遠的地方】 生放送特番 第2回

[字幕]比宇宙更遠的地方-比南極更冷的節目02

[熟肉]祈MELODY FLAG#69

【熟肉】真扎频道 FRESH生放送第八回

【熟肉】只有聲音是天使 第三集

【真渣翻】淺倉杏美談出道和結婚契機

【nico生放】TV動畫「邪神與廚二病少女」第1回 邪教徒的集會

另外新節目
日笠・日高のお日様ぐみ！

睇完座談會好想喊，三澤又瘋狂自虐

松岡都係同祈、大西做呢d節目
最自然

有張我同大西合照左...

最主要是有三個唔太熟的在場
高麗菜已經係老拍檔無問題

this?

根元歳三 X 河森正治 TV動畫《重神機潘多拉》 4月放送
レオン・ラウ：前野智昭
クイニー・ヨウ：花澤香菜
ダグ・ホーバット：津田健次郎
クロエ・ラウ：東山奈央
グレン・ディン：内田雄馬
ケイン・I・ハサン：石塚運昇
ジェイ・ユン：梅原裕一郎
セシル・スー：茅野愛衣
檜山修之
中村悠一
近藤孝行
石川界人
瀬戸麻沙美
能登麻美子
石田彰

完全是Macross既視感

好似認到個頭

🤫

巴打個角度係望緊大西

搞咩要隱退？？？

天下大勢

日本捉人捉嚴左
翻譯上傳都有事

非付費生放都會出事的話以後真係睇條鐵

大西「町長目線です(笑)。あと、DJCDのジャケット写真に写っているのは髪が長い頃の私でして……。当時の髪型が好きだった人にとっては嬉しいものになっているはずです(笑)」

加隈「まだ(長い髪の頃の大西が)いたんだと感じられるよね」

呢單野松岡要負上責任
如果個個都話唔適合，一早長返啦

全程注視住佢

個個幫本野免費賣廣告

又小籠包

叉雞飯

係唔係on9

Friends剛出場

新野食x2
魚皮餃麵
青島啤
又去左太原街行
連主持都吐糟唔再係小籠包

多年悲願，終於唔係小籠包

??

應該係game

自選三餸撈麪呢

娶我 安已不

新海誠‏
@shinkaimakoto
仕事でずいぶん久しぶりに佐倉綾音さんにお会いしました。最初にお会いしたのは佐倉さんがまだ二十歳になったばかりの頃でしたが、今日はますます、きらきらと力に満ちている印象でした。写真集にサインをいただいてしまいました！『さくらのおと』、ほんとに素敵ですね。

安野希世乃
香港に到着しました！まず最初は安野さんチョイスのお粥店に行き、次は夜のお食事会へ。そこでな、な、なんと鳩の丸焼きが！最初は驚いた安野さんですが、慣れたころには美味しくかぶりついてました（頭以外をw）デザートはツバメの巣のお汁粉。安野初挑戦のものばかりでしたbyマネ

先ほどの会食にてふかひれスープをいただいていた時

安野「ふと思ったんですけど〜ふかひれってサメのどこの部分なんですかね？」

マネ「え？ふかひれでしょ？ひれに決まってるじゃない」

安野「そか！そっか〜！日本語だったんですね！」

マネ「わりと常識レベルよ…汗」

今日も平和です

byマネ

聽日間野應該成班dd走去排隊

OK 聽日去點你地名

唔怪得之
米芝蓮推介

安野自己簡
仲要張相出埋間野個名

組團去食

第一張既大西

長髮 tkmn 又一個cycle

好想成為一個睇到呢一幕個陣唔會諗其他野既人..

少年努力吧

有咩可以諗?

脹到

唸緊祈妹

加推圖鑑?

等緊睇遠清

suddy 加未？

本野佢有份出

左寫真集event報告feat.健叔

渣男友大西

女版後宮王

3個imas 3個唔係

本来听说要拍写真的时候，心里是想拒绝的

成龍把聲出咗嚟

好做作

咁寫真集成日同水著扯上昇係，反應大好正常
其實應該叫做photo book

d寫真集/雜誌成日影到反光, tune 到over saturated, 落Filter 又重手

安野近睇又唔係好脹

柚布子好可愛

d 新聞照又係咁, 睇Twitter 佢地自己用smartphone 影得仲好

三個最萌係佢

天然

遠藤原來轉左另一隻色，唔係染返黑

又係lim x->黑 (唔係黑)

正面

小野友樹さん「裕介のことゆーりんて呼んでるんだよね〜^^」
小林裕介さん「そうなんですよ！現場で呼ばれてるの聞かれててw」
小野「他にも誰が呼んでるの？？」
小林「大西沙織とか！呼ぶなって言うのにね〜w」
小野「あーー！おおにっしー！！」
小林「あと水瀬いのりちゃんね！でも男性では初！」

建議你地認真d睇本寫真最尾個幾頁

唔會買

睇晒d字 圖已經冇咩記憶

+1 唔推佐倉

不要玩大西

+2無推佐倉, 上面我係講其實d大部分寫真集都影得唔好睇

我都係想講佢有講點解唔鍾意影相都出今次本寫真

呢個唔係一早流通咗咩

私事で大変恐縮ですが、私、和田三四郎はアニソンシンガーの佐咲紗花さんと昨年11月23日に入籍いたしましたことをご報告させていただきます。

エジソン4月から新パーソナリティー、3/3に発表 話しぶりから2人とも交代の模様 #joqr #agqr #agson
換人

Suit Actor

算係新年第一單？

居然有女like牙狼

希望有轉機

香港人?

碌咗個1蚊入嚟
佐咲本身都有份唱牙狼啲歌

你自己認左佢啦

風巴

唔, 無野la

係

之前c3同jam project一齊嚟，查落先發覺佢有份唱
呢篇報導講得牙狼應該要提仳有唱先係㗎嘛

手足twitter係咩

做乜起人底

セブンのTVCMも大西氏になってるじゃん

mjk?

打和啦

簽名會講多幾句就俾人拉走

Tgtg型

かえで好可愛...

加....

神唔出聲 的確幾型棍

佐敦

想加優木

即到

岩岩係地鐵撞到安野，問佢可唔可以同我結婚，佢應承左

點解次次都咁好，有時間俾佢玩

:Walkure 其他人好似排練緊

公平咩

しゅき。。。

初めての香港お渡し会終了！
かなのーとを聞いて下さってるって方も何人かいらっしゃったり、とっても嬉しかったです！
次はステージでトークショーです、頑張るぞい♡

今は控え室で(可愛いアプリを教えて貰ったので)1人で自撮りの練習してます。笑

優木かな(OuO*)

有同佢講聽緊

桑原真係好鐘意果個人

【ドラマCD】
『ありふれた職業で世界最強』ドラマCD第2弾！コメントを掲載して頂いております。ユエは相変わらず、ハジメへの愛があふれておりました…！

そして、香織役が！大好きな！あの方です！ぜひ発売を楽しみにお待ち頂けたらと思います！(*^^*)

我都好鍾意

笑唔出

好多人下面訴苦

所以你到底係問安野同佢結婚定比佢罵你垃圾

安野啲中文真係好
恭喜晒
請飲叫埋我

C3afa真係幾難睇

Gvs諗住會比植田打下表演賽
點知佢出黎真係齋坐

agger 笑唔出

真係黎觀光

溫泉
大西落場未

有人喺下面comment隻蟹大過安野塊面，雖然句嘢好正常但硬係覺得抽緊水

實際見到，又冇d相咁脹

佢對高達嘅知識仲pro過d主持同評述

大概講過d咩

Gvs有個叫跳舞嘅挑釁動作
班評述完全唔明 得植田係度笑

冇玩開又真係唔會知既

同埋d關鍵位佢係咁慘叫
之後下面觀眾即刻笑

不如貼番大西啦

咁想睇大西？

貼下其他人唔好咩

2018日本女性聲優名鑑登錄總數達到800名

當中又有幾多人保持到人氣丫

老一輩既女聲優

爭相表白

師兄女性fd=自己d fd

桑ちゃんは大西さんが行ったご飯屋に行って聖地巡礼とかいうぐらいには大西さんのこと好きですよ

祈

やよい軒？

莊主仲行緊街

やよい軒我一星期都去三次

討論吓生態野
有冇人知c3彈弓手咩事

係ok既

個炸雞係好食，白飯又任添

藍妹做手信？

收到風條友平時event都積唔少冤家

PPP先話係青島

藍妺先係土産

PUG#18「氣球藝術帶來的地錯感」

【自制字幕】加隈亞衣的碧藍廣播 第二期

【字幕】種田「是因為你年齡已30了吧」内山「你也快了 馬上就30了」

爭甚麼都是今年30的貨

【中文字幕】祝賀豐崎愛生結婚 07板倉小隊節目現場

【字幕】高橋李依跟家人一起看惠惠上廁所

【自制字幕】想要叫组長杉田醬的肥達

【自制字幕】聲優吵架真可怕

【nico生放】楠芽吹是勇者 drama CD發售紀念nico生

【2/11.生肉】擅長捉弄的高木同學 特番

【nico生放】「原書·原書使」聲優生出演情人節直前特番

【視頻廣播生肉】藤田茜Season1 第2回 (2018.02.09)

【生肉】廣播lisk新章 〜甲賀忍放送〜 第02回

ゆいかおり不仲説

睇左少少忽然好似明白左d野

真係黎玩

坐ana走

rich

角川係rich

角川d＄

長了長了

守財奴

小明要死了

希望大家放過禾老死老鼠
佢弱弱地智

又要用結婚來處刑了嗎

老公搵錢老婆管錢

仲要一齊搵＄

原來佐倉西d週邊個畫師 係工口漫畫作畫監督
以前同大西就接觸過，應該熟左先揾到佢畫

睇多睇幾似情侶裝

呢件應該都係以前佐西著過

大西個件冇著過
新衫黎應該係

專業鑑賞

一定係新衫, 記憶中少呢種pattern

同我出街個時著過。舊衫黎

點解係兒童

可能甜d 冇咁苦

但係之後又攞左包普通嘅出嚟
講左兩三次叫人有機會去台灣嘅話買返去比佢，多多都要

下次買呢d先

下個月諗住拎2盒去...仲有糖...

又去

天氣一凍佢就著呢件
夏天就菠蘿

同一件衫會著完又著既女性聲優真係少之又少
珍惜

一生追隨沙織

公費約會可恥

＼明日よる9時から／
#アゲナイッ！チューズデー💁‍♀️

出演者は
#パンクブーブー さん
#佳村はるか さん
ゲストは #西明日香 さんが登場🎮

バレンタイン❤️直前ですが…
｢#バイオハザード7｣をVRでプレイします🧟‍♀️🧟‍♂️

視聴予約はｺﾁﾗ⏩abe.ma/2nEVY2K
#ウルトラゲームス

電子コミック有料ダウンロード数が700万を突破！ 単行本も3巻まで好評発売中の人気作『甘い懲罰～私は看守専用ペット』（原作：いづみ翔）のTVアニメ化が決定しました！

明神亜貴（通常版ＣＶ：山谷祥生）（完全版ＣＶ：星野カズマ）
早乙女陽菜（通常版ＣＶ：三宅真理恵）（完全版ＣＶ：咲智ゆん）
比嘉大和（通常版ＣＶ：中島ヨシキ）（完全版ＣＶ：運道開）
八雲聖徳（通常版ＣＶ：酒井広大）（完全版ＣＶ：霜音太一）
鮫島剛（通常版ＣＶ：石谷春貴）（完全版ＣＶ：？？？）
五十嵐健（通常版ＣＶ：前内孝文）（完全版ＣＶ：黒漆黒）

好心佐治

TVアニメ『宇宙よりも遠い場所』
‏@yorimoi

『宇宙よりも遠い場所』と『ノーゲーム・ノーライフ ゼロ』のコラボを開催！
キマリ＆日向と空白による録り下ろしのショートストーリー配信など盛りだくさん。詳細は公式サイトへ！！

阿醬你真能玩
一家人就是要齊齊整整，屆不到的除外

梨之季節得一個禮拜抽飛
唔買雨林一定趕唔切
即係一係揀飛一係揀特

飛啦

飛去順便去買多幾隻

花江同日高個節目好似換人

係喎，下個月頒喇喎

阿醬你

全提名list

年年都咁贏，佐倉西幾時學譚詠麟宣佈唔再攞獎

我真係好撚憎ちゃんこ

佐倉西上年先第一次有提名同贏獎

唔洗認真覆佢啦
真心假膠唔識分咩

係咪仲要投多次？

唔駛(已經完左投票)
而家只係收集各節目的支持留言

But 牌面睇又真係冇乜挑戰到佐西

ヨナヨナ好睇過佐西啦

不過反正到最後都係鬥聽眾多

但健叔上年先贏新人獎 雖然實力一直有
FGO radio都唔係無機會

老鼠只會喺波台抽獌水同戰迷干地班友嘅時候食藥

做乜嚟

當個個radio 都見到chanko

其實佐西好悶

大西條腰靚好多

ヨナヨナ真係咁多個最高質，仲要日日做都每日唔同玩法
但比聽眾投票佐西實冇得輸

事實黎
試下換第二個做我諗都唔會有咁多人睇
同埋ちゃんこd corner其實好悶

話就話二人節目，實際得一個咁

條腰

るるきゃん35歲未

Ameba Game TV 主持人一提到年齢, 未講落去就紅住面衝出去,然後又坐返埋位

神同期喎

其實個range 31-35

同期又唔代表一樣歲數既

一定大過神最少2歲

佢唔係自爆過大過まりえってぃ咩

俾d空間人la

咁壽囝50歲未

今年21

10年前今日21

各位手足，啦爽～

今日收到世界第一同第二嘅朱古力
想同一眾巴打分享

夢入面既野點化為現實？

如果你堆世界第三送埋朱古力比你就有咁多 真係好羨慕

草不可避wwwwww

我今日見到真人已經好滿足 唔奢望有交流

1x年前今日21

又見真人

有朱古力大家一齊食
有新人大家一齊推

又搞

Pass

發夢

去見榎園優子

好似係佢

左邊！

田村ゆかり感嘆自己聲帶壞掉也沒問題，能代替自己的人有很多

大魔王不要亂來啊

幫唔到

阿部里果(真壁瑞希 役)
桐谷蝶々(宮尾美也 役)
香里有佐(桜守歌織 役)
種田梨沙(田中琴葉 役)
藤井ゆきよ(所恵美 役)
渡部恵子(周防桃子 役)

ペコリーヌ役のM・A・Oさん、コッコロ役の伊藤美来さん、キャル役の立花理香さん、アメス役の相坂優歌さん、クウカ役の長妻樹里さんをお迎えしてお届けいたします！

果然係大家姐

TVアニメ『多田くんは恋をしない』OPテーマはオーイシマサヨシ、EDテーマはテレサ（CV.石見舞菜香）が担当

中指姐

裝飾品姐

早前宣佈將從藝能活動中引退的 #遠藤ゆりか 於5月9日發行『YURIKA ENDO「Emotional Daybreak」SINGLES BEST』；而在6月1日遠藤將會舉行最後個唱「YURIKA ENDO FINAL LIVE - Emotional Daybreak-」。
YURIKA ENDO「Emotional Daybreak」SINGLES BEST
發售日：2018年5月9日
YURIKA ENDO FINAL LIVE - Emotional Daybreak-
舉行日期：2018年6月1日
舉行會場：マイナビBLITZ赤坂

又迫我豬叫

請開始你的表演

係呢到唔叫

一陣番鄉下過年
唔見幾日靠各位頂住

大西廚全面進場

大西同岡勇一 真係好熟

大西討論區

聽講神準備買3LDK

大家唔好去咁盡住

要慢慢進場

自己一間，建身房，雜物房

小清水生曰
會唔會有重大發表

2018年小明同魔王受苦之年

佢叫其他人幫手頂住你班大西推呀

Yes 頂得好辛苦
日日都大西大西
都唔係討論聲優

講其他聲優冇人理

咁似new game 個角色

我有貼其他人ga

其他人=有份同大西做節目嘅聲優？

奈央坊, ruru, cutter 無la掛

呢個反而冇

ajuju 都係最近有共演

咁貼下其他人

我又其他人

我貼過其他人好似仲多過大西 molamola

整啲異國風情嘆下先

遠清

好似菲律賓？

老豆日本阿媽菲律賓

話是話 L y n n Lynn 係唔係混血

係

好似爸爸係美國人

右係邊個

似憂希

4u d人

ナオミ
声 - 大西沙織
登場作品：『未来福音』
礼園女学院の生徒。瀬尾静音の友人。実家は香港で、家族には父親と弟がいる。父親とは仲が悪いが、静音は「ケンカ仲間」の関係として見ている。
常に学年トップの成績を保つことにより、素行の悪さを処罰されずに学園生活を謳歌していたが、黒桐鮮花が学校に編入してきた為、学年トップの座から陥落する。
気前の良い性格で、静音に対して何かと世話を焼く。

Ajuju: 我先唔跟IM Pose

Ajuju: 我先唔跟IM Pose[/quote]

聲優我剩係識大西
冇計

教佢講廣東話

本渡同和氣d乒乓球好叻,中間果個好廢

運動白痴別怪

ajuju

超級可愛

三位都好可愛

但師妹成日打我世二

冇千本木咁乖
不過打完會呵返

小岩井今日生日

其實只係大西前輩太好恰

我地大西係身教

ワルキューレのリハ終わり

安野「マネ木さん…私の携帯がありません…」

マネ「だから首からかけときなさいって言ってるでしょ！」

※電話をかけても近くにはなく

マネ木探し回り、絶対ないであろう楽器の山の中からみつける

安野「私は何故ここに置いたんだろう…悩」

今日も平和です

byマネ

又出賣

Who?

芹澤優

有冇人打算追

都唔知講咩，冇乜興趣

講一班冇樣嘅養成所學生
原來已經做咗5話

立花理香 / Debut Mini Album「Flora」ダイジェスト試聴

JJ 同？

声優・渕上舞、デビューアルバムに詰め込んだ好きとこだわり

兔爺都要用呢d野

小宮友紗真係完全當我地依班性苦悶男士無到

又被人打

報左驚

鈴羽女士死時只有43歲

巡警點會拉得落

ajuju 常識人

好靜....

聽日11點會多返人

ajuju~

唯一神 兩日活動馬拉松岡正式開始

今次pug有半集聽唔明
果然書可以重讀，event只有一次

老夫老妻

幾時改名做水獺沙織

水獺巴娶我先改, 嘻嘻

Hehe

ダンまち スペシャルプログラム 2018 冬

【ソードアート・オンライン ゲーム攻略会議 2018】オープニング

hehe 嘢留俾LiSA巴, 聽講佢gay

LiSA巴

有無人今日係竹芝

套野都5好睇

我覺得好好睇喎

有月色真美係到 好似比下左去

今日既媽媽100分

兩套有衝突咩
Btw月色都冇いのりん

水瀨 香菜 小倉唯

上坂唔會冇份

King record新御三家

愛衣＞沙織＞all

係咪好多聲優玩MHW

以前psp已經好多人玩

大西係咪冇機玩mhw

尋晚大西句eternal幾正

「VOICE BRODY vol.2」2月26日発売
【表紙巻頭特集】Aqours
TVアニメ2期完結後最速! ! ! 9人集合大ボリュームグラビア&個別ロングインタビュー
【巻末特集】 i☆Ris
“女子旅"グラビア&ペアインタビュー
東山奈央
立花理香
大西沙織

大西上集toshitai講過有取材所以要化曬妝
原來係呢本

而且應該唔係作品關連

終於真係訪問佢本人

大西唔係作品關連既雜誌訪問真係少之又少

冇乜商業價值

有陣時覺得自己鍾意個個唔係一線聲優都係好事黎

有空間俾佢做自己想做既野

諗返起みゃらむぅ d goods🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

■大西沙織「ココロノ・トビラ」
声優ラジオ界最強のバイプレイヤーが主役になるまで。

日高個頭

世二

好近

Cut 咗148, 張圖就變到好邪

日本人個個都識卷舌
我卷唔到

一句小小對白都落呢d心思

加返段免責聲明, 非協會松罔單推同里菜推有怪莫怪

btw: 148推好慘

原來松岡隻公仔係佢
依家先睇到

148好慘

拜完年la

華拿

錯post

ダンまち スペシャルプログラム 2018 冬

【出演】
松岡禎丞（ベル・クラネル役）
水瀬いのり（ヘスティア役）

缺失感

希望有得聽last regret

三月先

見到悠衣子都覺得凍

Onsen?

掛名女主

佢件老虎裝
聽講佢唔見左老公個印章搞到好麻煩

干支係咪又出新動畫

Cutterrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

祝・新シリーズ制作決定

俾佢拎去登記戶籍，整唔見左

事故不限於節目

有冇人係wf

松井幾好

宅女, d衫重覆著

法國小倉唯聲好正

你已經....

...
法國推大西嘅都好DD

大西染返黑個頭了

新年第一件好事

....唔推多幾個
又點知邊個係世二

4月29 刀使祭 四ノ太刀
今次係主live了

留長

應該最近都冇剪短到

黑長直大西

四係live?
定二

二同三都係上映+環節+live
四就主要係live
應該全部歌都唱

立即唔想玩隻game

應該聽日公布t7s 4live
再決定去唔去

刀使第八話有種田
終於聽得返佢配音把聲

新角色

ダンまち二期と劇場版決定

幾重要既角色
一諗起大西同種田又可以係返同一個現場做野就好感動

以為爛尾

感覺某人又會喊左

WF Toys Fair 大西 全部都有好消息

見到千本木同本渡楓個組合真係笑左出黎

IM GA Channel

佐倉不應該留下來的

いのりん黑絲太正了

冇左小松久保

今日大西對腳好屈機

爆啦

有一吓以為龔如心

照妖鏡

肥

大西唱完第一首歌之後對腳抽筋
跟住鈴木都抽筋

之後佢除曬兩隻鞋，坐係到拉筋
木野日菜就走過去幫佢按摩

J到手抽筋

我 人生一片失敗

即場除？

大西世一

即場除，之後天津向拎凳比佢坐

最近有d討驗天津向同chanko

你冇奶?

天津冇咩野
反正chanko就冇咩好感

天津 又係d老是常出現

不過好似天津多人討厭d

咁天津又真係有料既

所以先討厭(正面)

天津而家做司儀出場個陣都比人噓
不過已經當左neta慣例咁

好似同ajuju 有關

之前有張 田所本渡合照俾人叫天津受害者

ajuju 本渡 田所 ruru

如果我係刀使p
一定將d刀使祭入bd

balance 下先, 有無人lv?

1-3都冇乜價值
4ノ太刀同6月個場應該有機會

神同個女直播好開心

和氣あず未
二の太刀！！！二の太刀でした！！
気が早い…寝る…
今日は本当にありがとうございました！

幫神指台本

wf個陣已經

返港
睇落幾多野發生左

看了下消息
居然沒人說神將有個人廣播了

IFC見

睇完twitter都冇情報
但係識人有去音泉就有講起

因為音泉都只係講左少少，第一期有下野，其他情報仍不明

會唔會有愛衣嘉賓回

７月20
唔洗去

不如話會唔會用個節目黎公佈咩大新聞

將拍擋野獸GA的IM新人

點解？

輸左

原來又係著cons
睇黎我都要轉cons黨了

一齊轉會

隻色自己揀？

想睇呢一幕,有冇資料可以提供

沒有希望

2015 day2 part1 82:26

永巴你....

MOIW

我八掛吓，想知b站B站彈幕有咩反應

ML 上身技能好勁

上田d眼神咁S既

雪代姐仲恐怖

砂糖個樣老到

晚晚都

正到

新年講啲咁既野

寺島拓篤發達喇

有冇諗過係砂糖發達

一般唔會咁諗

有冇人留意到阿澄太太身材升級左
真係未生？

S腰

沙宣廣告

大西對腳係世界級..

準備開新post啦

仲以為可以頂到三月

我四月新番時先開，你們自便

3月9日桑原高野被爐玩耍
嘉賓杉田

杉田Fans